[分析]如果陳彥琳母親訪問係真

如果係真老母嘅話
大膽推測:

1.ig片嘅指揮官 = 幻聽嗰個男人

2.赤腳+漫無目的行+兩頭望 = 指揮官叫佢做

3.cctv個樣唔同咗 = 光影角度問題
(閨蜜fc係同一人)

4.屍體全裸 = 指揮官叫佢除衫/被狗除衫

5.狗話冇可疑唔肯交cctv=順便製造白色恐怖

6.報夢巴 = 黑警
(純粹估計:跳海後嗰日已經搵到條屍
想製造白色恐怖
用報夢巴預言吸引大眾
再放返條屍落海
等畀人發現

以上純粹個人推測

唔洗分析啦，全民搵裸屍証據交比佢老母同黑警睇

知唔知點解藍絲咁撚蠢？
因為個腦生咗落屎忽
參考圖：